請問佐敦壽司郎平日11點12點去洗唔洗等?

唔洗，食飯時間先多人